黑衣人情願死, 情願比人姦, 都唔肯傷害警察!

黑衣人情願死, 情願比人姦, 都唔肯傷害警察!

大愛深入骨髓.

你第二個世界黎既？

點撚樣傷害呀？身都埋唔到

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

香港人好撚中意返工添 屌你老母

屌，講依啲有咩撚嘢用
你咪又係成個白痴咁喺連登出post
認真問，香港人有冇得籌眾請顧傭兵？

你有槍既大把人肯做，你有冇？

講你就凶狠

要等休班先做到
但而家佢地幾條友一齊放工

與其講埋啲咁嘅嘢，你不如諗下點樣班啲新嘅武器返嚟啦

講就兇狠做就錄撚

講咗叫你班友轉地下小組化, 係都要著黑衫做人靶! 拎兩梳蕉走去襲警, 即係自殺!

冇武器打條春呀
你估個個都好似李星咁

咁撚勁你唔上？之前老豆搵仔咁多料，一刀一件啦

其實大部分黑衣人都有種自殘同自殺嘅心態!

我好可憐㗎, 你哋唔了解我嘅訴求, 你射我啦,打我啦, 我唔會傷害你哋㗎!

著黑衣已經係一種不成熟嘅表現

肯做既話個個出門口前入廚房囉刀
百鳩幾個山本二矢射得邊個

使鬼衝咩, 直頭日常生活咁, 一發現狗仔狗女就一棍爆頭打死(講緊玉林狗肉節殺狗)